---
title: "Alvin Tehupeiory Instagram : Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ... / Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021)."
date: "2020/11/07"
description: "Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021)."
tag: "Uncategorized"
---

# Alvin Tehupeiory Instagram : Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ... / Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
**Alvin Tehupeiory Instagram : Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ... / Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).**. Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ...](https://img-z.okeinfo.net/okz/500/library/images/2018/08/29/833r9eei7yz8j3rqr5rs_18934.jpg "Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ...")](https://img-z.okeinfo.net/okz/500/library/images/2018/08/29/833r9eei7yz8j3rqr5rs_18934.jpg)
<small>Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ... from img-z.okeinfo.net</small>

Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).

### Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Alvin Tehupeiory Lolos ke PON 2020 Papua setelah Menjadi ...](https://www.satumaluku.id/wp-content/uploads/2019/08/MARLA.jpg "Alvin Tehupeiory Lolos ke PON 2020 Papua setelah Menjadi ...")](https://www.satumaluku.id/wp-content/uploads/2019/08/MARLA.jpg)
<small>Alvin Tehupeiory Lolos ke PON 2020 Papua setelah Menjadi ... from www.satumaluku.id</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).

### Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Carla Scicluna makes it to next Tokyo 2020 Olympics round ...](https://maltadaily.mt/wp-content/uploads/2021/07/carlawebsite.jpg "Carla Scicluna makes it to next Tokyo 2020 Olympics round ...")](https://maltadaily.mt/wp-content/uploads/2021/07/carlawebsite.jpg)
<small>Carla Scicluna makes it to next Tokyo 2020 Olympics round ... from maltadaily.mt</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.

### Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.

> Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory [alvin tehupeiory]() Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).

[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Alvin Tehupeiory Terhenti di Round 1 dengan Waktu 11,92 ...](https://tse4.explicit.bing.net/th?id=OIF.vEludB%2fzdoatsjCCC%2b9dEA&amp;pid=Api "Alvin Tehupeiory Terhenti di Round 1 dengan Waktu 11,92 ...")](https://cdn-2.tstatic.net/tribunnews/foto/bank/images/lari-100-m-putri-olimpiade.jpg)
<small>Source: cdn-2.tstatic.net</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Zohri dan Alvin langsung berlatih setibanya di Tokyo](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.yxz90VFvbBjI6%2b9kox7cCg&amp;pid=Api "Zohri dan Alvin langsung berlatih setibanya di Tokyo")](https://s.yimg.com/uu/api/res/1.2/g2xk_nO.JFvMBhkuOlbi5g--~B/aD01MzM7dz04MDA7YXBwaWQ9eXRhY2h5b24-/https://media.zenfs.com/id/antara_original_130/c289f1c14d34cc44298d2b98360553f2)
<small>Source: s.yimg.com</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Hasil Atletik Olimpiade Tokyo 2020: Alvin Tehupeiory Gagal ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.Iw27tfn%2bqJdhxjcRaE0jkg&amp;pid=Api "Hasil Atletik Olimpiade Tokyo 2020: Alvin Tehupeiory Gagal ...")](https://img.okezone.com/content/2021/07/30/43/2448330/hasil-atletik-olimpiade-tokyo-2020-gagal-tembus-3-besar-alvin-tehupeiory-tersingkir-di-babak-pertama-0ibH8GzCbz.jpg)
<small>Source: img.okezone.com</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Carla Scicluna makes it to next Tokyo 2020 Olympics round ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.XzFgQfs6DBCgbT5WBXXDfw&amp;pid=Api "Carla Scicluna makes it to next Tokyo 2020 Olympics round ...")](https://maltadaily.mt/wp-content/uploads/2021/07/carlawebsite-1024x538.jpg)
<small>Source: maltadaily.mt</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
[![Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Live Streaming TVRI, Aksi Lalu Muhammad Zohri di Olimpiade ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.iUHiWkXwcsmcH6c68qGJww&amp;pid=Api "Live Streaming TVRI, Aksi Lalu Muhammad Zohri di Olimpiade ...")](https://cdn-2.tstatic.net/tribunnews/foto/bank/images/lalu-muhammad-zohri-sudah-tiba-untuk-bertanding-di-olimpiade-tokyo-2021.jpg)
<small>Source: cdn-2.tstatic.net</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Mengenal Alvin Tehupeiory, Sprinter Ambon Manise yang ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.wWfMUsm2CglV9gcR0OR5Qw&amp;pid=Api "Mengenal Alvin Tehupeiory, Sprinter Ambon Manise yang ...")](https://cdn.inews.co.id/files/inews_new/2021/07/30/alvin_tehupeiory_1.jpg)
<small>Source: cdn.inews.co.id</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. 4 Pesona Alvina Tehupeiory, Anggota TNI Wanita yang ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.0Udt2M3z6s07Lucq%2bwOlrA&amp;pid=Api "4 Pesona Alvina Tehupeiory, Anggota TNI Wanita yang ...")](https://cdns.klimg.com/merdeka.com/i/w/news/2021/07/31/1335808/content_images/670x335/20210731123231-1-alvina-atlet-atletik-001-astuti-dwi-ramadhani.jpg)
<small>Source: cdns.klimg.com</small>

Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Sprinter Maluku, Tehupeiory Lolos Babak Pertama Nomor 100 ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.1ksWfB2BPiZRdsqAFmcINw&amp;pid=Api "Sprinter Maluku, Tehupeiory Lolos Babak Pertama Nomor 100 ...")](https://cdn-2.tstatic.net/ambon/foto/bank/images/2672021-alvin-tehupeiory.jpg)
<small>Source: cdn-2.tstatic.net</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.Vx20WiQTqscriYO7wDQOCQ&amp;pid=Api "Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ...")](https://img-z.okeinfo.net/okz/500/library/images/2018/08/29/833r9eei7yz8j3rqr5rs_18934.jpg)
<small>Source: img-z.okeinfo.net</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.

[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Carla Scicluna qualifies for 100 metres first-round heats ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.CYS4S6xsbm5LH%2fniyM%2bWTg&amp;pid=Api "Carla Scicluna qualifies for 100 metres first-round heats ...")](https://i1.wp.com/unravelmalta.com/wp-content/uploads/2021/07/8b8c1f2acbd218040f269073e2d2451cb43db95b-1627622754-f2a11b03-1200x630.jpg?fit=788%2C414&amp;ssl=1)
<small>Source: i1.wp.com</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Perjuangan Greysia Polii/Apriyani Rahayu ke Semi Final ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.a734yJVqZhPgynDtPEN8Rw&amp;pid=Api "Perjuangan Greysia Polii/Apriyani Rahayu ke Semi Final ...")](https://cdn-2.tstatic.net/tribunnews/foto/bank/images/greysia-poliiapriyani-rahayu-di-olimpiade.jpg)
<small>Source: cdn-2.tstatic.net</small>

Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Mengenal Alvin Tehupeiory, Sprinter Ambon Manise yang ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.wWfMUsm2CglV9gcR0OR5Qw&amp;pid=Api "Mengenal Alvin Tehupeiory, Sprinter Ambon Manise yang ...")](https://cdn.inews.co.id/files/inews_new/2021/07/30/alvin_tehupeiory_1.jpg)
<small>Source: cdn.inews.co.id</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.nMcrOlJO60Tn6GPs4f4WOg&amp;pid=Api "Olimpiade Tokyo 2020, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin ...")](https://img.okezone.com/content/2021/07/26/43/2446426/olimpiade-tokyo-2020-lalu-muhammad-zohri-dan-alvin-langsung-latihan-setibanya-di-tokyo-OJrzBQyamG.jpg)
<small>Source: img.okezone.com</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
[![Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Muhammad Alvin Faiz Luruskan Isu Foya-Foya dengan Uang ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.0MuX9CirZIxjCby579GNaw&amp;pid=Api "Muhammad Alvin Faiz Luruskan Isu Foya-Foya dengan Uang ...")](https://media.suara.com/pictures/653x366/2019/05/27/59952-ustaz-arifin-ilham-bersama-dua-putranyamuhammad-alvin-faiz-dan-muhammad-amer-azzikra-instagram.jpg)
<small>Source: media.suara.com</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Alvin Tehupeiory Melaju ke Babak Utama Olimpiade Tokyo 2020](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.%2bdQ2tsRSb0so2uNCjwRo5g&amp;pid=Api "Alvin Tehupeiory Melaju ke Babak Utama Olimpiade Tokyo 2020")](https://cdn.idntimes.com/content-images/post/20210730/206818936-531012808075986-4724416899951796340-n-1-155ff6b49e6fec5945cce9aed52a22e2.jpg)
<small>Source: cdn.idntimes.com</small>

Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Hasil Atletik Olimpiade Tokyo 2020: Alvin Tehupeiory Gagal ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.Iw27tfn%2bqJdhxjcRaE0jkg&amp;pid=Api "Hasil Atletik Olimpiade Tokyo 2020: Alvin Tehupeiory Gagal ...")](https://img.okezone.com/content/2021/07/30/43/2448330/hasil-atletik-olimpiade-tokyo-2020-gagal-tembus-3-besar-alvin-tehupeiory-tersingkir-di-babak-pertama-0ibH8GzCbz.jpg)
<small>Source: img.okezone.com</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. 12 Srikandi Indonesia di Olimpiade Tokyo 2020, Prestasinya ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.VxW%2bKatoL4lc2v9CffJgcA&amp;pid=Api "12 Srikandi Indonesia di Olimpiade Tokyo 2020, Prestasinya ...")](https://awsimages.detik.net.id/community/media/visual/2021/07/25/melihat-aksi-gregoria-tumbangkan-lawan-di-olimpiade-tokyo-2.jpeg)
<small>Source: awsimages.detik.net.id</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Sprinter Maluku, Tehupeiory Lolos Babak Pertama Nomor 100 ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.1ksWfB2BPiZRdsqAFmcINw&amp;pid=Api "Sprinter Maluku, Tehupeiory Lolos Babak Pertama Nomor 100 ...")](https://cdn-2.tstatic.net/ambon/foto/bank/images/2672021-alvin-tehupeiory.jpg)
<small>Source: cdn-2.tstatic.net</small>

Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Alvin Tehupeiory Terhenti di Round 1 dengan Waktu 11,92 ...](https://tse4.explicit.bing.net/th?id=OIF.vEludB%2fzdoatsjCCC%2b9dEA&amp;pid=Api "Alvin Tehupeiory Terhenti di Round 1 dengan Waktu 11,92 ...")](https://cdn-2.tstatic.net/tribunnews/foto/bank/images/lari-100-m-putri-olimpiade.jpg)
<small>Source: cdn-2.tstatic.net</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. PB PASI Siapkan Bonus Untuk Emilia Cs di Kejuaraan Estafet ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIP.SXZ9OszbNwl76ibpZ3kMzQHaE8&amp;pid=Api "PB PASI Siapkan Bonus Untuk Emilia Cs di Kejuaraan Estafet ...")](https://imsport.tv/wp-content/uploads/2021/04/PB-PASI-Siapkan-Bonus-Untuk-Emilia-Cs-di-Kejuaraan-Estafet-Jepang.jpg)
<small>Source: imsport.tv</small>

Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Alvin Tehupeiory Lolos ke PON 2020 Papua setelah Menjadi ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.0nP1jU5vKjLC40c5kVG4jQHaEf&amp;pid=Api "Alvin Tehupeiory Lolos ke PON 2020 Papua setelah Menjadi ...")](https://www.satumaluku.id/wp-content/uploads/2019/08/MARLA.jpg)
<small>Source: www.satumaluku.id</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Stamina Bagai Kuda, Ini 5 Pebulutangkis yang Bermain ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.0DJOZImK24f6UzfwX3at0g&amp;pid=Api "Stamina Bagai Kuda, Ini 5 Pebulutangkis yang Bermain ...")](https://cdns.klimg.com/merdeka.com/i/w/news/2021/07/30/1335437/540x270/stamina-bagai-kuda-ini-5-pebulutangkis-yang-bermain-rangkap-di-olimpiade-tokyo-2020-rev-1.jpg)
<small>Source: cdns.klimg.com</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. 4 Pesona Alvina Tehupeiory, Anggota TNI Wanita yang ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.pQWOQbcRanksGM6fhqu%2b%2bA&amp;pid=Api "4 Pesona Alvina Tehupeiory, Anggota TNI Wanita yang ...")](https://cdns.klimg.com/merdeka.com/i/w/news/2021/07/31/1335808/540x270/4-potret-alvina-tehupeiory-anggota-tni-wanita-yang-wakili-atletik-indonesia-di-olimp.jpg)
<small>Source: cdns.klimg.com</small>

Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Alvin Tehupeiory Melaju ke Babak Utama Olimpiade Tokyo 2020](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.SgMzA1N2yOokiJuzvfYoNw&amp;pid=Api "Alvin Tehupeiory Melaju ke Babak Utama Olimpiade Tokyo 2020")](https://cdn.idntimes.com/content-images/post/20210730/210502636-980694209430300-5697682378336086977-n-1-0243ccb77e1fb56fe63b757108187478_600x400.jpg)
<small>Source: cdn.idntimes.com</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Zohri dan Alvin Langsung Berlatih Setiba di Tokyo ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.B92eVAxhjBrtT%2fqMnq%2fkwg&amp;pid=Api "Zohri dan Alvin Langsung Berlatih Setiba di Tokyo ...")](https://static.republika.co.id/uploads/images/inpicture_slide/pelari-indonesia-lalu-muhammad-zohri-di-stadion-madya-senayan-_190523201251-459.jpg)
<small>Source: static.republika.co.id</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. 12 Srikandi Indonesia di Olimpiade Tokyo 2020, Prestasinya ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.QiEIjuoPQyd8ZF8Buk03KA&amp;pid=Api "12 Srikandi Indonesia di Olimpiade Tokyo 2020, Prestasinya ...")](https://awsimages.detik.net.id/api/wm/2021/07/27/diananda-choirunisa_169.jpeg?wid=54&amp;w=650&amp;v=1&amp;t=jpeg)
<small>Source: awsimages.detik.net.id</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Alvin Tehupeiory Pecahkan Rekor Lari 200 Meter Putri Milik ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIP.ABUORfrpblP1nGsHXdSKMgHaEt&amp;pid=Api "Alvin Tehupeiory Pecahkan Rekor Lari 200 Meter Putri Milik ...")](https://i2.wp.com/www.satumaluku.id/wp-content/uploads/2019/08/Final-Lari-200-Meter-Senior-Putri-040819-ysw-4.jpg?fit=698%2C444&amp;ssl=1)
<small>Source: i2.wp.com</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Muhammad Alvin Faiz Luruskan Isu Foya-Foya dengan Uang ...](https://tse2.mm.bing.net/th?id=OIF.XNQoRrVLAxsQbdzgi3FBjg&amp;pid=Api "Muhammad Alvin Faiz Luruskan Isu Foya-Foya dengan Uang ...")](https://media.suara.com/pictures/653x366/2019/05/23/44871-dua-putra-ustaz-arifin-ilham-muhammad-amer-adzikro-dan-muhammad-alvin-faiz.jpg)
<small>Source: media.suara.com</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Tiba di Tokyo, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin Tehupeiory ...](https://tse1.mm.bing.net/th?id=OIF.JymKfsfgeCmoSn9RigSlQQ&amp;pid=Api "Tiba di Tokyo, Lalu Muhammad Zohri dan Alvin Tehupeiory ...")](https://media.suara.com/pictures/653x366/2019/11/21/92674-lalu-muhammad-zohri.jpg)
<small>Source: media.suara.com</small>

Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021). Alvin Tehupeiory dari Indonesia Peringkat 3 Preliminary ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.Msi5qaSTySolzkH1GonHJg&amp;pid=Api "Alvin Tehupeiory dari Indonesia Peringkat 3 Preliminary ...")](https://cdn-2.tstatic.net/tribunnews/foto/bank/images/lalu-muhammad-zohri-alvin-tehupeiory-atlet-indonesia-untuk-olimpiade-tokyo.jpg)
<small>Source: cdn-2.tstatic.net</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Carla Scicluna makes it to next Tokyo 2020 Olympics round ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.XzFgQfs6DBCgbT5WBXXDfw&amp;pid=Api "Carla Scicluna makes it to next Tokyo 2020 Olympics round ...")](https://maltadaily.mt/wp-content/uploads/2021/07/carlawebsite-1024x538.jpg)
<small>Source: maltadaily.mt</small>

Informasi terakhir yang kami terima, mereka ingin melakukan seleknas dulu sebelum mengajukan nama atlet,” kata ferry, jumat (18/6/2021).
[![Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory. Gained valuable experience from Olympic debut: sprinter ...](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.4ds4WVdw55966Z6ON7pqag&amp;pid=Api "Gained valuable experience from Olympic debut: sprinter ...")](https://indonesianupdates.com/wp-content/uploads/2021/07/antarafoto-sprinter-alvin-gagal-menuju-semifinal-300721-sgd-5-pOEVB7.jpeg)
<small>Source: indonesianupdates.com</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. 6 Fakta Welson Sim, Atlet Renang di Olimpiade Tokyo 2020 ...](https://tse3.mm.bing.net/th?id=OIF.%2fhwbhL1ax%2fpjIHYd%2b%2bsC4Q&amp;pid=Api "6 Fakta Welson Sim, Atlet Renang di Olimpiade Tokyo 2020 ...")](https://cdn0-production-images-kly.akamaized.net/_vThIBVeiFEVKf021DNl1Nb_074=/640x853/smart/filters:quality(75):strip_icc():format(jpeg)/kly-media-production/medias/3522539/original/058997500_1627373551-74345484_2533922050218573_7375246523736618719_n.jpg)
<small>Source: cdn0-production-images-kly.akamaized.net</small>

Jun 18, 2021 · “untuk atletik, kami sudah menerima nama dari pb pasi yaitu sprinter putri alvin tehupeiory.
[![Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi. Alvin Tehupeiory Melaju ke Babak Utama Olimpiade Tokyo 2020](https://tse4.mm.bing.net/th?id=OIF.LpNykbYiDMQ4Tm%2fwmWlp9A&amp;pid=Api "Alvin Tehupeiory Melaju ke Babak Utama Olimpiade Tokyo 2020")](https://cdn.idntimes.com/content-images/post/20210730/221614453-2957101347941192-8490705541949326455-n-1-24970e653c00dd9438808cd4e39f089f.jpg)
<small>Source: cdn.idntimes.com</small>

Sementara renang, kami masih menunggu pengajuan nama dari pb prsi.
